[IOS] 白貓PROJECT 186 4週年限勁到痴線

鳩比叔

燈唔死

我覺得會，因為正日係7月14日

呀SA B招一技係咪完全冇用

隻野死左先會開

今次出得有點hea, 冇3技

頂住

咁咪長期得招2技有用

強度撚表示咁樣好過KC1.0
唔洗儲3秒叫過隻精靈

準備收$了

我就係唔信

諗住熄機訓教就入波

以前睇錯你了
原來你係好人

但下下補buff都要拖長

3隻啲BUFF喺晒2技度喎

頂唔順訓先
3-1叫醒我

尼馬

遲仔 好似賺好多 次次然...

燈神 下場買乜
丫唔係 君子哥 下場點買

賺返課白貓既錢了

我無課

賭世盃連場敗北 24歲仔跳樓亡

唉唉鬆

LM

又回帶

新手留名

萌新留名

訓醒仲未有peter俾料

德國都可以輸
唔夠膽買世界杯

個世紀巨燈勁到

賭神有咩tips

求教點一次中三隻

未有，可能買

想問蒼炎個隻法有咩咁勁 招2技好似打人唔痛咁

岩打幾次cc珠，識玩既接近不死身
不過宜家請抽隻大劍

1.賣樣
2.佢主場是用來打龍珠的

Will

抽唔到 岩岩玩番抽到隻KINGCROWN2 法

真禮叔

will gor 求你繼續比料
最多贏左請你食大餐

撚狗post

玩返爐石算

4唉

鳩毛比叔

冇上水既多數已經

得番賭神上到水

大阪地震 減肥叔翻左未

翻左啦

吉祥物走左所以地震

好想感受下地震

君子燈

君子神

沙佬

典牙進哥 尋晚又贏左幾多層樓

夠食餐飯咋沙爺

食餐飯幾球野

今晚只賭1場😕

鳩 毛比

泡狗

燈子君

有專未

有磚

終極奮力盡地一鋪

今晚係咪有黑b

六爺笑你地班窮鬼要去靠賭

準時換村姑武 然後閂game

我要連晒3把, 之後熄game

準備去旅行

又話唔中禾BBG

幫2萬石AC連姐

武器卷抽唔抽到新武

買對家

唔該晒

另已重注

睇下邊個笑到最後

賭神點睇?

花式送石

3把...

直接比50會傷技都唔駛開
親生女不如錫得再明顯d

300屬傷 cls

睇黎要換曬

好彩得雨宮天

又抽左10下卷,中左把魔王弓
屌當初又係4換1換返黎

谷屬傷比人打祝武

把杖招技名叫JB4U 乜撚黎

blowjob for U

即換

睇被動：
睇埋主動：

依家啲武係未都係洗+30%AS??

睇角色,好似洗會心傷多d

會心同會心DAMAGE有咩分別??

幾好喎 武技都唔駛開

RJ又勝

武器3把都勁？

SORLY 眼殘睇錯
THANKS!

會心咪加角色白值果到
會傷係爆果陣既傷

勁到識飛

OK 即齊

最近10抽武卷中左8把 全單抽
但係7把係重覆 痴撚線
Btw 3把野主動都得啖笑 大劍一定勁 弓就可以再睇睇個被動可以玩成點 法就不了

唉 把弓無回血 千早無新玩具

哇, 3把都................

細路仔咩 仲要玩具

好似得村姑要連專，其他2把..... 用磚算了

即係得大劍勁？

3把都唔掂

襯衫要換

d評價不一致

YES 今年十三歲

自己唔識睇

局長叔（十三碎）

叔叔好淫賤

game都唔得閒入

個個都有,dim gun

唯一可取係得屬傷+100%

殺薯加 先生叔叔

on9 猶大扣完hp先回血 俾死回做乜鳩

距離先ON9喎

行遠左食唔到1500 死左都唔知咩事

呢個又係on9 佢係靠子機同精靈無限s2
距離就要嘥時間回sp

有無邊個把武岩愛夏用?

猶大真心on9，唔知想點

點解你唔問猶大

又屈

賭神今晚點睇

因為有J

屌,依家唔想要30AS先老味咁出
洗2千萬出左10幾次30AS

bobo又勝

Same 出左個儲氣10as+30as

仲要出得老味咁靚,攻擊5 會心5 AS 30
都唔知洗唔洗走好

愛夏用偵探法把專都ok
防異常十回又有兩回盾
猶大用返武神弓專啦
雨宮天就....常駐pool把大劍頂住先得唔得？

我覺得angela個把幾岩愛莎
有減傷,有瞬補, 屬性又岩

阿sa自備異常無効同2回盾 撞哂喎ching

邊個ANGELA? 方加?

無乜靚的火屬杖
頂住先咋

咒/磗 夠方便

方加嗰個係angel
angela係艾瑪嗰期隻法

坐艇法 不了

把弓有無包膠

唔係HP+20%已經偷笑啦

是但換把大劍襯下衫算..

黑貓 白網都岀合作
4週年會唔會又岀合作呢

有得襯衫

席拉用專都係打咁多

呢期d專武係咪用屎忽做
d主動
光龍大劍+300雷傷我等祝武唔好 ？

OK 2019年前有祝大劍當你贏

打到祝福武

ching 今晚買咩? /

瑞典 比利時

比利事讓太深啦
大家有眼睇讓咁深通常都岀事

瑞典 好難講

我會買

有君子 無窮人

終於買咗鞋跑步

今日一定又開下盤號

等抽茶熊大劍比乳宮天

買黎做咩?

增肥叔終減肥，君子感欣慰

減肥

等睇對鞋封塵

傻豬 緊係買啲可以著出街果啲

Asics 果啲個鞋底太唔討好買唔落手

最後都唔係用嚟減肥

幫個fd問 雨宮天洗唔洗連專

今集七罪無漫畫咁好睇喎

傲慢有無輸過

計正午好似無

落雨收柴 求撚其咁

賭埋今鋪讓球算 瑞典入1球就收足錢+同大家同船

唉唉又勝

今屆係d強隊濕鳩姐 琴日塞爾維亞我都買中 係串起德國先輸
瑞典應該小勝一球

同埋我發覺都唔洗燈南韓 F組德國一定係假波 下場德撚贏硬

停啊 我唔想見到你跳樓

今次瑞典贏我就一鋪番身啦!!

歹徒都有善心

痴撚線

一個番身跳落IFC
直升天堂

然後由寶寶天使解救

禾今晚都小注

啲專咁L廢
用磚算

角勁專廢
角廢專勁

白貓常識

千早

...公平咩
是咪史上第一次buff武？

會盡快抽到

It狗整錯野唧

換唔換好呢

有鳩竟然竟然贏咗

寶寶又勝

雨宮天幾勁都無用
大劍d手感已經低半格

另一邊個個係到笑有鳩有鳩
但個個都好似集體失憶咁唔記得左猶大次次都反cap
有鳩又勝

求翻譯

咁大個仔第一次見武器上修

王水補量提升
猶大弓專武技追加hot

局長又勝

又輸

千早:我已經準備好了

又勝

矛

凱旋要抽到中了

4周年變身士cc

第三彈 佛誕都到

點解分身先抽到

上個月先過完佛誕

原來佢叫千早

原來減肥增肥

覺醒圖咁正都唔知

其實點解buff 埋王水咁突然既

幫助唉唉不遺餘力

你做乜撚買對家

賭神睇左第10集五郎未

中左課曬白貓

未得閒住，不過好似係燒肉

都冇

增肥又勝

含淚唔換牙sa個十字😞

抽

條飛係咪你嫁

猶大又反cup

王水回2500 1次

連專食評呢

神器唔換on9仔

矛千早唔知換唔換巧

牙劍食皮呢

寶寶又中 講定先

帝國2隻辣殺呢

寶寶未中...

跑完步隻腳痛撚到

寶寶

無哂劍仔 想抽把大劍專
受哂傷

你又跑 你著咩鞋

死泡狗撐泡狗

team 君子 vs team ii

跑鞋

有矛卷牙

矛 寶寶已經係0

我係1

法洗唔洗換專?

淫腿都唔連專😒

late boy又勝

瑞典同學界冇分別

把專果隻廢.............

屌 又弱隊出鋼龍

鋼乜撚 射得好差咋

唉唉之力

小泉拉麵 漫畫叫咩名

連算

Ho ball

等凱旋

韓國踢得好辛苦 睇見都慘 算啦 唔好頂落去啦
輸掉了比賽 贏得了掌聲

和都有錢收

勁呀

似會入波了

agger

黑撚到痴線

鉸剪腳都唔係12碼

和唔係輸一半咩?

仲有一半姐係有錢收啦

輸一半都叫收錢?

過到球證呢關先講啦

黑人問號?

食戟267做乜鳩

搵勁發展方向囉

發展方向 = 中華一番 ???

準備打暗黑大魔王

搵傳說廚具

狩獵傳說中嘅食材

真係腸過中華一番

人肉

鳩毛比條鳩毛

原來後面咁膠 都係棄番算

最後一件收埋係遠月

最後用長城煮飯好睇過食戟n倍

收皮la 韓狗

哇，上修猶大把弓，即換~

永遠支持君子

仲有廿分鐘

啱啱換有15鑽 遲咗一步

15鑽是但啦

呢D係歐洲人先講得出口

又燈死泡仔

大佬 收唔收o靚/徙弟

寶寶叔

好啦 唔賭了 下場星期三葡萄牙主勝 1.5倍

犀利

瑞典既極限到左 輪到我泡菜發揮

收$
多謝君子
君子我大佬

君子之力

晏晝換左猶大把弓出去😞又要換返返黎

君子never die

唔緊要啦 你然波喎

賭波真係好好玩 但仲輸緊錢

其實你係咪rap緊

又燈中

慢慢黎

平均每日輸緊幾多？

下盤號先輸一場

賭左4日 依家每日輸250

有無保濕產品好用

今日完 後面2場齋睇唔賭

比利時

1000姐 濕濕碎

塞爾維亞 我贏左 佢當日下午先轉盤 上午讓0/-0.5 下午先-0.5/1

輸乜9呀
你跟君子買?
呢兩日贏突喎

君子試下比利時, 呢場我唔信你都燈得死

挨到半場都唔追買其他野抵輸啦

有世紀巨燈要左

唔搏😂

你見 10分鐘後 韓國打到辛苦過隻狗

燈神will

後2場我都無買 讓太深

下場買星期三葡萄牙主勝

比你地見識下佢嘅威力

邊個黎

我有話得一注咩

下盤好撚穩

Will神 求指示

Jj叔

我大方向一定係下盤行先 走地就睇情況再補

燈過書包

same

買左幾日淨係贏過場克羅地亞

咁你又成日水我買上盤 場場上盤都輸

呀will燈死哂班oppa

will哥下場買乜

丹麥 克羅地亞 塞爾維亞 上盤咪然囉

利申唔信邪要左比利時

好鬆d

小注然 大注輸

一早話左世界盃買上盤=on9

有無地拖比料

贏波輸盤格

見到堆所謂強隊就唔洗諗all in下盤啦
要贏錢一定係追下盤

之前好似-2 無撚人買

惡化叔叔

賭神係咪大賭變李嘉誠既vip會員

君子燈 燈子君 君子燈子君

我係寶寶同好會vip會員

賭神爺爺

鳩毛比比

咁G持
特登留返舊可以變身黑豹既骨頭俾你

今年世屆杯真好玩

寶寶都想變黑炮

君子
食粥食飯睇你

仲未比料

讓2比狗賭

隨骨附送okoye將軍俾賭神做老婆
賭神又食又拎

有冇勁人比我跟幾場 我贏番個本就唔玩架啦

呀will囉

嬴返你就會話
d運都幾好，繼續先

韓國輸左就唔見影
想跟都跟唔到

你望下上面個世紀巨燈都唔識買就真係幫你唔到

燈左6場？

飛咗去泡菜國安慰oppa

我就撐
如果我咁都燈得死
我永久退出白貓po

唔好呀

面家身 多暗瘡？

挽留

今場無買

比利時真係好難輸

德國都係

今次我撐你

屌 掛住打機冇買到

又點啊唉唉鬆

佢腳咪有繩 但個男做乜嚇到跳一跳?

比利時個上盤真係比狗玩

轉頭就開主其他

呢下忍唔住笑左

ALL IN左巴拿馬下一隊7頭

睇來一陣要亞衣出來救世

地拖又勝

神救.........

君子 挽留

世界盃完先定白貓執先

新手一問，想知留依3個定刷會心好？

我del驚先

挽留埋大佬e

頂住 巴拿馬

洗到咁我會覺得用呢個算啦

利申 萌新

你都唔出黎 點挽留

訓得

賭神又收錢

心靈投注輸左

補個2:1就訓得

話曬我都同巴拿馬總統有d交情

皆叔

訓醒撐英撚

補2:1 做乜?

少有wor 君子竟然撐隊冷門弱隊

無野了

3:0 ，未買 就入左唔補了

GG 3:0

都截左好耐 我以為你9up

廿年以來最強英撚

買少少福仔首名入球同拳皇黃牌-.-

[突發 有片] 一對HeHe相約在家扑野 過程被一眾市民一覽無遺

late bot又勝

睇巴拿馬打 哭了 岩岩條友跑到自己跌

唉唉又哭

連登呢個時候就第一時間有片

個title 唔好寫hehe會震撼啲

出贊奴沙啦屌你

我想跟你玩 聽日點玩...

星期三烏拉圭-2 派錢

好的

今日兩注大既都輸
下場買左英撚-1/-1.5支持單刀之鬼連加特
各位睇路

賭波預左輸 唔係睇波都廢事買

齊限都唔係好事 換晒啲專又重傷

共勉之

收皮啦

仲有半個鐘開波

洗武器攝時間一流-.-

係 all in馬會就有錢抽專

小賭怡情 唔場場買

遲撚我偶像

平時你玩幾錢注?

唔過500

英撚轉左 -1 買埋先訓!!

屌 無戶口 個fd又訓左

白貓post求救咪有人幫你囉

咁大個仔連個馬會戶口都冇, 講出來笑唔笑死人

利申: 冇

放黑b做後備

我都冇

有時有d野係驚開左就會忍唔到手
我呢生人最成功就係無信用卡 無馬會戶口

垃圾

話me?

250要儲返幾次氣先識入波

信用卡都唔用

250頭先球波

個龍門

KANE 1-0

垃圾遠傳就唔好遠傳啦 睇到幾尷尬

屌你老母 唔係馬後炮啦 不嬲轉盤實買 屌你無戶口 馬會送錢就無我份
平時買10場就輸8場

算啦 以後都唔賭波

On9 都係早啲訓

大台有GAY扑野片睇

支持左軒仔14年
今晚場show真係好睇到爆炸
好感動

14年

你得幾歲嗰陣已經聽緊張敬軒

想哭 垃圾英撚

2-1

祖國3分已袋

好彩走到盤

訓醒又收$

今晚我老爺話一齊食飯慶祝父親節
如果我送完個仔比佢地之後走會唔會好小氣

送頂帽好d

送比佢做乜

隻2星槍又幾好洗好用

55

條gay片好正

想追返大劍暗王子 哂唔哂石去追好

又有本金繼續賭波了

你個名

而家有咩角cc完出唔返嚟🤔
連hihi槍同真札劍都見過

返工錢俾晒狗會

我最近失業

非洲人但好想要

到底啲腐女諗啲乜
兩個男人有乜咁正

又唔係勁
抽嚟等神解咩

啱呀
我都唔明女女有咩咁正
但又好多女女片

蜻蛉叔叔

百合我都冇興趣

賭神教我賭未

君子哥
今晚點睇？

今晚想買日本同波蘭場波
will有冇好路數

宅男腐女真係超好笑

成班腐女基佬吹捧套大叔的愛

哥倫比亞[-0.5/-1]
波蘭[0/-0.5]
埃及[0/+0.5]
今次勁有信心 3x1串起晒

興趣班個學生妹成日提起
唔想識佢

縮沙 都係買第1場算

等will再決定

琴日終於學識3穿7

支持我大和民族

俄國有主場同game 1咁勁都貼客+0.5，

咩係3穿7

有個fd子買咗泡和5.25
比利時3:0 5.5
英國和 4.1
110蚊

贏泡52.5 比利時52.5*5.5+52.5+55
如果英國和就袋1773

3條精蟲穿過7條遂道

will神有啟示未

全職賭波

巧爽 馬會app點禁3穿7

度左場重鎚

求will神啟示

日本仔，比d力

但佢每日都輸緊

唔忍心見到唉哥訓街

禾動議白貓PO手足每人籌一蚊俾佢

Dell啲售後幾好 我打完電話 第二日就帶齊零件上屋企整機

白貓po一人一蚊連餐大家樂都食唔一定喎

唔到

我捐一個那豬柳強

我捐一份開心樂園餐

開心浩園餐

世界衛生組織將遊戲成癮妨礙生活的「遊戲障礙」列為精神疾病

我有病呀

新限

佢地同期另一隻既premio劍同限苦

仲有未走數前嘅正氣走數佬

早排打隻閪手同瑪琳我仲用緊札劍

on9 沒札法

3/10
真正非洲人

冇3,6,8

冇 冇

冇第6第10

有第10 射左好多

Same
得1 3 9

10／10

皆叔又勝

好彩隻top0冇人見到

得1

有無人搵到will神

琴日佢咪中左比利時囉 贏埋盤添牙

因為我買左

你次次買都唔比我跟

佢為燈而燈 無用架
今晚有場重鎚
有佢既神喻我會安心d

重鎚

gun

佢地買開5皮

有冇人換左阿sa專？想睇下拎住支野個樣

呢幾日賭波輸既 肛交所還返幾十倍比我

王水是乜鳩
有冇人答到我

thanks

如果好似張圖咁係長杖就好

教我未

自私埃

水精靈

係咪王冠角後面隻西野？

佢咁問真係得你會答

yes

呢到d人仲勁 之前我問都無人理 我都係自己孤獨玩下

孤獨的賭仔

thx

睇14年軒仔都比人負皮

負皮係跟人

G持日本未

屌你老味寶寶我都服撚左自己

who

地下城?

無睇過 剩係識乳繩

今日幾場點買

入驚－>抽凱旋－>熄驚

唔講我都唔記得

少左3日

屌你老母死現充

KINGS CROWN 2得咁小exp 點刷

星虹

眾人在等will god啟示

Same

你地齊撚晒仲抽乜牙

龜頭又勝

今朝齊 唔抽了

南哥失蹤左幾日無人講

咪就係抽星虹

掉個西瓜落海

兩本5倍書過期 專登唔開協

君子唔比料

協力呢

以降

有咩好比
今晚幾場強弱咁明顯

G

想call

21800000

有幾明顯

蜻蛉叔我偶像

重有無人記得我地係唔係成個post嘅人搬嚟兒登

比will神登一登 唔敢買盤
哥倫比亞果場買波膽算 1：1 2：1

日本都幾難入到...

x

日本永遠都唔識射門

all in jor 日本 塞內加爾 埃及

識貨

我有本 都唔想賭啦 唔識賭盤 但又不嬲知買盤係叫最公平

var是鵝們的神

又無人教下我

賭乜都好 唔需要識
就算你做左幾多功課都好
當結果唔係你諗果樣野 甚至相反
你就會唔信邪 繼續 然後輸咁多
其實只要搵到一個地獄黑仔王 買佢對家就得

用左枝竹火腩飯既錢買左半場和

真正嘅世紀巨燈要左日本

曲線燈日本 希望佢地守到半場 話曬我都玩佢既game

原黎局長無唔妥我

貪心d買讓主 好唔好

賭神呢場點買法

Colombia’s Rodriguez not confirmed for World Cup opener

等依個post d人買曬先講啦

盤

勇者

出新協

今晚打唔打
南哥去左俄羅斯？

今晚半全場和主 50蚊算 香港最大賭場仲開緊門

買多50蚊主和

我屌 刷point
前幾日派果兩本5倍書廢曬

有世紀巨燈照住日本 我真係驚都沒驚過

都係算 日本都無可能入到波 買和主

比利時盤v左
即係未叫地獄黑仔王啦

巨燈cls

信賭神好定係信WILL神好..

比你再望埋早一日

賭神

有協

今場太危險
睇你玩盤
我玩波膽

照買上盤

您現在聚腳在 體育台內。

打左每日十場先出

屌中完真札法星虹,今日中雪村星虹
點解死都唔肯比魔王我

呢個係掛機協黎?

爆晒 掛黎托

dim gun

R下J 就跟到啦

想比賭神R小妹

上盤係咁升

終極轉駄 飛已落 4I已化身為超級主主人

仲未出正選陣

祝late好運

幫fd問猶大係咪唔cc勁啲?
用咩武

我問你你幫我問人
咩意思?

新手想問換邊把比雨宮天好？

希望日本入一粒

強度唔知 下面個把好似泛用啲

花膠

上面把仲有得換咩

親佢未反悔開魔王槍瘋狂掛機

之後凱旋開返咪有囉

ha左叔又勝

定係力架大劍

磚

魔王槍終於有用

s3 三億之後掛2分鐘

其實勇者同力架都建議擁有, 但專武又玩雷屬...

不過如果有能力直接換虹大劍算

魔王槍開完3技 掛機到完場

今場好鬼 skipped

勁

一係換力架，一係換把猶大弓玩下算，無課新手資源有限

正

秒red card，好彩去左煮飯買唔切

那有魔王槍

咁快紅

笑死

大和民族好嘢

Will god

果然

=.=

今日will一出手就all in咗日本

不過我信日本仔到最後都係贏唔到

輕鬆

日本入呀！！！我餐飯靠你啦

！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔係真呀

嘩 假波5分鐘輸1球 紅牌

我頭先咪同你講左地獄黑仔王既故事囉

我買左3場讓球主勝

依家即場買哥倫比亞win先

Will神

日本廢到

-6足球 食屎啦 以後唔賭 屌你老母

又買幾多

日本努力呀 去旅行靠你

買左8舊水

動作咁大既

定d黎

x3場 全上盤
超級主主人

依家買哥倫比亞cup啦

cup硬

收皮啦 唔妥你啊

贏波輸盤

未驚過 買多注即場反CUP

日本仔真係唔識射門

宜家直屌2:1啦

下一隊入球啦

唔夠人爆

日本仲廢過南泡

唔該晒will 神 日本入左1球我好安心而家

笑4

燈到

好鬼

球證開始做野

劍爺有d料喎 識睇盤

成班友跳就地波

又中

1:1 2:1都羸

-.-

入多粒夠

黑哨

入多粒就齊齊收錢

但日本又唔抵幫,人地一樣壓住黎打

日本入多甩 劍爺得個吉

等下半場先啦

日本入多甩 你就搵到工啦

咁佢咪搵唔到工

咁又真係踢得好柒
又打少個好難入兩甩
劍爺又勝

屌你牙 你就搵唔到

3:1 玩大少少

4:1玩大少少

垃圾日本

我愛白貓

聽講好搶手

dead air
無人理你

奧斯賓拿上身

占士

燈

君子

小賭怡情

大賭變李+x

李皆城

唉爺好記仇

又輸盤 唉 唔想玩了

劍爺

局長

劍仔rip

再見了

搵到工喇搵到工喇

屌勁撚on9 我日日輸錢

上面寸鳩我班撚樣真係要大大力binc

唔玩了 參透唔到

未完呀ching

唔知有咩好bin

傻瓜黎既

我愛日本

做咩你地會輸錢
得我一個信君子教？

最後機會,做多d戲先得

大佬可唔可以每日貼飛

On9

買反cup豬左

最後果下真心正

i know that feel bro

白貓國

仲未見遲神上水

岩岩達哥讀仲達篇假新聞 同我一樣中伏

今日過關黎 輸左頭場 後面係乜都無用

君子真心勁
神燈

唉唉請不要灰心

請問我呀will已經贏左幾多場...

連贏左 大爆贏左 1撚場比利時咁大把

差埃及果場就中2x1..In Will we trust

破橙

沙叔上水

9.5b

利雲

燈神們請手下留情

d黑鬼唔掂架

唔識點賭

皆叔上水頻率高左

你再燈下去你會死的.jpg

寶寶佬

冇魔王槍點掛機

龜🐢apk

君子!!!!!!!!!!

先生叔

我今日買3場主 好彩最尾過關 唔係輸3場

條友真係神燈來

超級主主人皮已收

應該串埋塞內加爾

其實d 波踢嘅時間又沒重疊，過咩鬼野關

有will神 無窮人

我無戶口呀嘛 我唔想成日打擾人

你夠18碎未

d黑鬼點入第1球?

岩岩夠左6年

will神 星期三3場有咩啟示

禾未夠秤… (´･_･`)

😑

(￣∇￣)

烏龍

水瀨叔又勝

每晚入500all in是但一邊先

人手太短 出手要更大

人手

me想問下點死先最舒服

生

禾唔會教唆他人自殺

沙沙又勝

今年好多和

蜻蛉叔

老死

波蘭真係無得攻喎
成班快馬好似等最後幾分鐘爆死佢

人手太短

痴線

完了吧

等埃及爭氣了

will god又勝

盤可以gel住頭先

嘩 個黑人跑得好快 決定又好

無撚得輸

有will神冇窮人

最衰第一場唔敢跟 屎忽痕走左去買波膽

君子God 我部iPad pro靠你啦

玩咁耐先IPAD PRO

唔敢串住落

都未完場

乖乖地波蘭整番一球啦🙏🙏

尋日至見到你講呢句

因爲你我dum左10萬落 ，本來買5萬就算

空門

好彩呀will唔睇LOL

反超3:2 我代走數佬裸跑彌敦道

Will神有無開始懷疑自己既燈力

從無懷疑過

你開始懷疑?

今場打到好似黑人個邊係強隊咁 唔計烏龍
頭先個球 同爆贏人後衛同龍個球 表現都贏晒

唔係掛

利雲度夫斯基果種無力感

我都覺得唔應該，下次應該買夠20萬先對得住君子

in呀will we柒s

我今日食足900點都賺唔到10萬 賭神一場賺10萬

君子又勝

真係又多粒

黎喇

1:2夠啦 大家收檔🙏🙏

俄羅斯第一場贏5球
我就唔信我燈得死佢

買咗埃及

有樣野叫格食格
唔係入得多就代表勁

但呢場班非洲人係幾好運 可能非洲寶寶撐自己同鄉...

依場買和

G持左少少俄羅斯

復制劇本 全開下盤
1:2

睇晒咁多隊 得西班牙叫完整一隊好波 但君子好似買西班牙然冠

買下瑞士，塞爾維亞 冠軍囉，機會會比你想像中高

買左比利時同葡萄牙

葡萄牙似啦

沙拿復出

我聽日買葡萄牙上盤

賣曬d石再刷1hr 5倍
d石又翻翻黎

究竟白貓有幾多個魔王
子安斧 愛衣 選拔龍 魔王變
咁多隻

個協巧難打

果隻金髮金龍女 top10有3隻都係佢係咩玩法

好似世界盃推post 特別快，就黎又1001

賭波project

根本無預你打得死
掛2分鐘機

真係唔好玩 日日輸

吓
有will神都輸
你問題

好想丁淫腳呀

d人好落力打

平均輸緊幾多

無玩了 都係輸個個數

1007

1000

99